[攬炒失敗］sale朋友話生意開始復甦

麻煩你地而家出出旺角睇下幾多人？
大陸人開始當冇野繼續黎，簡直串步難行

琴日經過黨鐵站 發覺勁多人出入

唔係mtr 自動收早如常左好耐